有冇人已經失去哂對人生既熱情？

至今經歷過太多起跌，坐過太多次過山車，無哂個種離心力，又未去到要跳車唔玩，得番淡淡然既感覺，覺得所有野有冇都無所謂了。

我覺得 你應該試下in

連飛機都唔想打了

一樣，成為了一條真正嘅鹹魚

只係跌得多，無咩起（喜）

巴打經歷過乜？
我個起其實只係變番個正常人，點知又仆多次街了